block左佢係咪就可以忘記？

我已經叫佢唔好再搵我+unfollow fb，但係都係會忍唔住去佢wall到睇近況

老老實實 你block 左佢 你自己可以unblock
唯一辦法 令自己日日忙到仆街 連得閒用ig facebook 機會都無
做運動最好 做完攰到一上床就訓得著

利申: 過來人

有第二個對象就得

基本上我工作就係用fb, 全公司都用fb message 溝通

基本上有關佢任何野閃一閃過果一日你已經收皮
當年我搭車見到條街名同佢個名一樣發音

傻啦你估你真係可以唔記得咩 成個香港都係回憶 走到邊都會記起 過來人一號

冇block 都冇搵 但心入面會時不時諗下佢
咁點搞好

唔會忘記到 只可以慢慢沖淡個種痛
一開始諗起會好辛苦
之後沖淡諗起就只會笑一笑咁
或者遇到一個真正大家都愛大家既人

以前佢係我部機login哂佢啲ig ac
散左之後有一個已經入唔返
仲留返一ac係到
我就成撚日入去睇佢有無po嘢